{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060762",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/haeundae-centum.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 센텀 호텔"
    },
    "text": "釜山に位置する海雲台センタムホテルはビュッフェレストランを備えた高級ビジネス宿泊施設で、様々なアーケードを提供しています。 このホテルは釜山地下鉄2号線センタムシティ駅から徒歩わずか1分の距離に位置しており、客室はリビングルーム、キッチン、寝室と浴槽が備わっている構造になっています。 そしてホテル内では無料Wi-Fiとインターネットが使用でき、周辺には様々なショッピング施設と地域市場があり、快適なショッピングを楽しむことができます。 それだけでなく、ベクスコ、海雲台海水浴場、広安里海水浴場から近い距離に位置しており、ホテルに滞在中に便利に観光することができます。 釜山美術館、映画の殿堂、マルチプレックス劇場までは徒歩わずか3分の距離で、空港リムジンバス停がホテルの前にあるので交通がとても便利です。 無料駐車場を提供しており、チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "海雲台センタムホテルという名前です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどんなアーケードを提供していますか？",
            "answer": "様々なアーケードを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどの駅から近いですか？",
            "answer": "釜山地下鉄2号線センタムシティ駅から徒歩わずか1分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはリビングルーム、キッチン、寝室と浴槽が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内では無料Wi-Fiとインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には様々なショッピング施設と地域市場があります。"
        },
        {
            "question": "ベクスコや海雲台海水浴場へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、ベクスコや海雲台海水浴場へのアクセスは便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルは駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 315
    }
}